【賽車遊戲】有冇人好掛住NEED FOR SPEED WORLD

免費MMO仲要open world
鐘意車嘅可以識一大班人鳩hea去cruise去car meet
要求唔高癈電腦都玩到，畫質又唔差
可惜仆街EA又要停撚左個ser出新NEED FOR SPEED
就算依家玩online都冇以前玩NEED FOR SPEED WORLD嗰種感覺
以前真係掛機掛成日都得

呢度有冇人好掛住隻game?

冇人玩

需要速度

已經過左一年

1

2

3

4

好撚掛住 以前日日玩

Btw樓主我識你

唉

最正係唔洗課金都抽到好多好野

大把人知啦

我架GTR

有私服啵